強國女勇敢獨自旅遊印度 慘遭下藥性侵

中國貴州一名25歲女子相當勇敢，獨自前往印度中央邦旅遊，但在本周一向當地警方報案，指自己遭當地一群青年下藥性侵。
據中國《梨視頻》報導，女子報案指出，自己獨自前往印度旅遊，並在旅途中認識一群青年，更一度獲對方招待，大家開心吃吃喝喝。但隨後她喝下對方招待的飲料後，馬上失去意識，女子醒來後，認為自己遭到下藥性侵，於是報警處理。警方表示目前已經受理女子的報案，並對女子進行醫學檢測，全案也展開調查中。（施旖婕／綜合外電報導）

唔係閪痕去印度做乜
女仔去得印度都預比人輪架啦

可能專登去食咖哩佬

有冇腦

蠢就蠢啦 勇敢喎

印度佬姦人唔會落藥 有疑點唔信

支那人

究竟闊左幾多

之前有兩個台妹去咗強姦大國，有冇下落

咁落咗藥無得爽呀嘛，咪嬲豬囉

廣東人做...

之前果個巴打個妹去左未

識落左藥先已經文明左好多架啦

咖哩腸

有命醒得返已經好好

印度唔應該係咁

文明進化一大步

冇死先係新聞

本身做雞賺左錢去旅行
點知去印度做免費雞

l {} ()

holiday慘變working holiday

印度不知幾靚，點都值得去一次囉

貼錢雞

低啦

執番條命算好彩啦